究竟GTsport係咪消失左

幾時先有得玩呀
Beta都有係咪即係就出啦
由上年年尾拖到宜加都未有

等e3啦

等埋hunter結局先出

呢排出咗唔少gameplay video，應該今年年底有得玩

買部ps4 pro就係為左玩gts 屌佢個老尾等到依家都未有

上年動漫買咗到宜家都未有

等到出PS5先啦

快極都要年尾 歐美beta完左冇耐 需家d game 多數出之前3個月公佈發售日

年尾

係咪整埋啲垃圾vr 搞咁耐

其實做乜鳩搞咁耐，又話上年11月出，屌

呢隻出得靚仔就買眼鏡玩

騎砍2又係有生之年都玩唔到

明明只係GT7嘅Demo都可以Delay咁耐

等到2046應該有
Sony之前不是説過今年底前出到